［突發］12月1有遊行

你唔係唔出下嘛
區選後繼續努力

無盡N連推post

善心打破零回覆

訓啦柒頭

幫你推都屌

推

梳囉唔柒唔柒

哇屌 你係第一個推post 多謝你啊

推推推

千萬不要搞破壞

哇屌 又係你

唔可以休息 我地無贏到

多謝大佬

我又點

真啊屌 嗰個DCE完就當贏咗 屌

冇 訓啦柒頭

Push

thx bro

抖夠啦

好撚認同

屌 其實連登仔係咪咁撚鍾意對住Donald Trump同蕭若元打飛機

點行幾個鐘？

咁又唔係叫你行幾個鐘 我諗佢意思係喺呢段時間入面都可以加入隊伍姐

行動po推一推

原來上咗熱門 哈哈

行動post 推

[拋磚引玉] 其實渣打八婆Bonnie Tong單野可唔可以向歐盟申訴？

幫手推！！！！

12月1 有3個遊行

留意番
10月28號嘅早幾日又係有人突然間出嚟推尖沙咀遊行
結果大家齊中伏 拉好多人
冇主辦單位 冇共識主題 冇提早宣傳
今次突然又叫尖沙咀遊行 大家自己考慮
何況民陣已經籌備緊遊行 仲急住衝出嚟被捕？

唔係啊 唔同文宣咋嘛

push

推嘅人自己用下腦先推
唔好只係因為驚民意冷卻就心急
心急就易出事

另外一個行動post有提到發起人tg

你唔share出嚟比大家知道？
我未睇到嗰個post住
個發起人有冇其他發起過嘅活動？

喂屌 老馮咩 我夠搵緊啦

呢張文宣

你問心 你自己都唔知詳情
咁你點解敢咁大力推依個遊行post?

我都想問，兩個遊行撞左，
兩邊發起人有無咩計劃？
呢兩個都係想要人數，
但依家咁樣會搞到星期四晚咁。

另外，中環嗰個已有不反對通知書，
尖沙咀呢個又點？
（當然，依家有無都有可能比人拉）

推啊

我都係為左唔想有手足中伏 想大家都攪清楚d先
唔好魯莽行事鳩推行動post

推行動

Agger，好似星期四晚三個集會，
結果同樣係中環，守護孩子個邊得百零二百人

咁你懷疑咪去搵囉 喺度同我嘈有撚意思咩
都咁耐啦到現場唔識應變民陣搞都冇用

Gogogogogogogogo

Gogogo

係呀係三個唔同時間嘅遊行

幫你推

唉 痴撚線推po都俾人屌
咁撚懷疑自己入去睇飽佢問飽佢

推行動Post唔該
唔好以為區選贏咗少少，美國又簽左名就完
五大訴求，一日未落實，一日未贏

721831

五大訴求 缺一不可

推呀

要出泥喇 未完㗎

手動置頂

721831
1001 1111

我發現無人想去咁

冇6月氣氛咁高漲

星期一氣氛都好高漲

唔會啊 其實我一向都好反對暴力
只有和平表達訴求先至係正確

呢個好鬼

選舉？

去

Pish

贏左之後，有個萬三upvote既遊行post

選舉贏I mean

gooo

post嘅數量有得check㗎咩

聽日都有集會

正評呀

啊屌 眼訓睇錯 sor

This has to be tui

估到係床？

good and thanks a lot

推行動post

差唔多

唔洗理連登,滲透哂,可能10個有4個都係水軍,唔信你開d鳩post,好多會現形

行動post要推

正經post推上去

上熱門

我明佢擔心啲咩
但依家係有晒telegram
只係我暫時未搵得番個post
就無啦啦屌鳩我話我點解咩都唔知就開post
痴撚線 不過都唔排除佢係狗嘅

留番連登俾冷氣軍師同水軍互屌
兩邊都係廢物

推!!!!!

推!!!!!!!!!

忍左好撚耐！！！！！！！！！

唉屌 開行動post都俾人屌
thx bro

收到

係咪好想瘋狂遊行

搞手？
有冇申請不反？

不了

乜都屌,唔俾意見,等你覺得呢樣唔得果樣唔得
咪乜都無人做
不過無可否認紅館個位係超窄洗,堀頭路
如果係group就叫班新手勇武唔好去果個位勇武
要做野就夜晚番區開花

睇置頂啦好冇啊洗唔洗餵埋俾你..

做咩啊狗狗 最近減狗工唔開心？

啱啊 咪就係話出去前做好research
唔做定就算民陣搞都會出事
利申 反對暴力

Action !!

啲asm等緊我又話你知咩

抖夠喇

狗都有asm做
讀好數學 唔好再計錯數 唔想成日笑你地

Confirm 咗先推啦 搞手都話聽日先決定搞唔搞
太混亂

推!

作戰post

up

Push 丫屌

我要見到香港人繼續。唔好忘記受傷嘅手足死去嘅手足呀！

希望星期日可以帶動埋下星期一三罷

p牌無力推

pushhh

push more push

p

Telegram @hkmudg 物資channel出現 疑似 人血饅頭撚屌

之前睇TG以為會取消
幫推

出咗不反？

推撚爆

推啊！！！！！

12月1號 3個遊行想點

手足唔洗咁嬲 幫你一齊推
休息咁耐仲唔夠啊？五大訴求爭取到啦？推個遊行都屌

推五大訴求遊行

岩
星期四咪感謝完囉？ 明明有五大訴求遊行都唔取消
HKAA搞既我就唔會去
你地張poster應該寫清楚啲搞手係HKAA陳雲班人搞既
拿呢張就有喇 不過好細粒字

各位手足： 呢半年係好撚多手足比人拉左，但和理非既，千祈唔好忘記初心，記得你地之前出黎遊行既光景嗎？依家係咪驚左，咁點對得住最前線既手足呢⋯⋯無左呢班人，就算㲵七百萬人行出黎，林奠正苦都係漠視你，懇請各位出黎，無你地唔成事架

和勇一家親，黃色經濟圈！求下你